9月1朝早6點 塞撚爆港鐵

有啲手足重讀緊中學 屋企人藍絲一定要番學 不過如果我地塞爆港鐵 重讀緊中學嘅手足就可以有籍口。我地塞足一個星期 令到教育局宣布停課

推

9月2呀嘛
聽日入機場喎

1/9星期日

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

入機場啊

九月二吖唔該
聽日無可能起到身，太急

2/9先開學呀 唔好擺兩日咁少啦 無限三擺

星期日黎喎手足

你明知呢度冇人起到身㗎唔好玩嘢

星期日啊9月1 仲話翻學

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

你塞乜撚嘢塞 唔洗入機場? 整撚爛啲閘轉身入機場啦屌

星期日塞作用不大，返工日子有效d

屌 個頭靜係覺得9月1就開學 sor

個腦

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

塞佢老味 啲閘壞嘅點入啊

星期日返學？

我知你好嬲，正常人都係
不過二號先開學

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Lmfao